[蘇蛇考牌戰] 皇家馬德里 對 華拉度列

23:15 PM

✅ This is our 19-man squad for tomorrow's match against @realvalladolid!
#RMLiga | #HalaMadrid

牙維 啪啪啪 正選 啪啪啪
牙維 啪啪啪 正選 啪啪啪
牙維 啪啪啪 正選 啪啪啪

大勝吧 賓賓

馬些路傷？唯一一個識進攻都傷埋
唔想要拿大哥

爆

Oreo Oreo Oreo

• Courtois; Odriozola, Ramos, Nacho, Reguilon; Modric, Casemiro, Kroos; Asensio, Benzema, & Bale.

左阿隆右Oreo

屌 辛又變番打翼
咁我寧願佢出牙維了

原來細細華都排先過M洛

又bench牙維

叫細華算啦
Vallejo 當無呢個人存在算了
玻璃得太過份

屌又bba

後防

睇到悶

咪一鳩樣~

link?

牙辛打翼真心廢

要睇下so sir咩料

Lo Sir

留名

屌 點打 人地六哥

YC

巴爾+25圖 輸得

挑戰六哥 好緊張

高我地三名，難打

有冇電話link

大哨佩仔談笑風生

大哨落場啦

真係boo鳩拉膠

賓狗食撚屎
難得牙辛有腳好波

我賓

以為賓周咁快有波入

預咗啦

神鋒差d

差少少

龍仔... 差d奶野

今場兩翼好似收入中間啲

溜尾袋 屌

B9入波我剪b9頭

條條link都lag

犧牲你 你想剪佢上面頭定下面個頭

入咗先算啦

我賓唔會令人失望

而家踢法好睇過盧狗好多

米路差d

差D

O真係段速好快

我覺得好過盧帥了

好驚佢易傷

有猜波 有長波 有走位

主要踢返兩邊
之前就成日中間傳一兩腳就斷 比人狂反擊

賓周：但球就是不進

B9

可惜

條條link都loading....睇閪咩.....

感覺上似樣好多

係心理上覺得換左教練好咗定係真係好咗

似無越位 咁快吹星星

盧蛇一開頭夠好好j啦

摩迪今季狀態好差

猩猩死左腳廢撚到

G持玩返9斬

吊
米路右邊O空晒唔撚傳
傳波比賓狗追

33歲算係咁

矛朗頂

oreo好夠膽衝

禾Ben

一場都冇J過....就算大炒都好悶

差D輸

斬好睇過猜

又係咁俾人反撃

蘇蛇側面幾似v92

回家吧 拖dad

你側面正面都係肉酸

摩迪

大聖爺入波未

摩迪今場……
點解要借走高華錫

我賓d配合好weak

爺爺老d，所以能力大過所有daddy

隻猩廢到

摩迪有價好賣

Because of 25

佢有配合到咩

皇馬7號幾時先有正選打

佢無正選咪叫走囉

M10

傷左

掃把>25高

場面好左
但有BB係度 咪洗旨意入波

又係米露

慘 為何傷既永遠都唔係B9

細華上位吧

平安鐘

暫時ok

對家D攻勢仲入肉

爭啲輸埋啵

差d

對面?

降班啦垃圾皇

rodrygo幾時正式加盟
等緊佢同牙維牙辛組成VAR組合

對面如果質素好D, 已經3粒

應該係

成日標失波

拉膠前到

好彩

Bale

佢開始黎料

對面開始上力了

猩猩

比六哥撚狗咁撚

都唔知佢有咩用
得閒就落中場爭波踢擦存在感

Bale有大力手拋球

who need Courtois

又打返自由人

終於有下似樣D

仆街 bale唔好傷呀

又傷

咁都唔入

Oreo掛住騎對面條友

後備嚟講 隻左閘好似唔差

是咪又傷

竟然仲咁緊張佢傷

星啊

大聖真係好搏好想入呢球
BTW 比人批背脊

傷左可能係好事

有牙朗呢球一早入咗

賓周

真 牙維

不如試下講小D無用既說話

腳又回傳on99

卻想點

至少仲見到佢有爭勝心,好過b9
如果係b9呢啲波佢一定錫身唔會博

出新7號得唔得

難得有人識咁諗 起碼會搏 真係知自己沉有個鬥心係到想入波

agger 想睇馬撚

都話傷撚左
要出就出牙維！

人地啲攻勢多到

廢到

羶蛇型過盧仔

6哥>9弟

對面打得真係好

頂到幾耐？

辛打右邊好過左邊

出牙維吧

首先冇個值得依靠既入球點
隊波個骨幹又老化, 最重點係冇晒鬥心

in 牙維 we trust

對面今年勁到仆街 和到偷笑

死都唔出4231
隊波繼續燒味

摩迪同卻老個態都真係好沉

魔笛

高仔

傳到上去都係唔入架啦

出valverde 牙維試下算啦

換m10啦
明顯狀態唔好
夾硬用一陣唔小心傷埋就大獲了

摩迪趺watt
我覺得中場鐵三角唔需要再係鐵膽正選

Same

再唔贏真係。。。

辛

真 玩左三年 卻摩都碌柒 而家唯有米路仲係鐵膽

卻摩真係要收下

人地六哥點贏

咪一鳩樣

無我真係打碌撚

Thank you Solari

一陣輸埋

Jaga

卻老依家十足奧燒咁 個眼袋大到

高仔下年番黎應該取代到卻摩是但一個

進攻無乜諗頭

佢都等左咁多年
偏偏今年先..

屌....咁傳中都唔會有用 前面得BB

easy go代笛
高仔代卻
米路
咁打會唔會好少少

留不住的人

對面真係幾勁

蘇蛇夠薑半場換牙維打左邊 辛去右 b9 out 推bale去中間頂下頭槌算啦

對卻無咩期望 但對摩迪有啲失望

有冇師兄掛住沾屎

所有皇迷都知 最已陣
能夠打救皇馬既人

一定好架

一早出文分析過占士should back

但係佢畀直線都要有前鋒接應到先得

占士走果陣中場鐵三角太強勢

打返上場嗰前邊嗰幾個仲好

希望下季拜仁唔好買斷

放走晒d人 中場鐵三角就趺watt

世界盃chur咁盡 暑假抖咁短
預左跌 係唔知會唔會上返

高華錫 掃把 占士 M洛
其實有好多勁人

都未必壞事黎
今年高仔係度都係會出摩迪卻老
而家兩個都回塘 下季唔賣走應該變正選

生不逢時 個陣新金童辛仔橫空出世 Isco步步向上
摩卻米黃金三角出現 同期仲有高仔爭緊位
根本無位踢 加上拖戰術入面根本唔洗有佢

根本出4231就好撚易破到密集，搞掂弱隊啦
Isco打中間，禁區頂 hold 到波
分到波比左右兩翼 Asensio 加比目魚插入禁區
賓狗打前鋒支點，接應兩翼地面傳波射入
咪搞撚掂囉

隊波係都要分邊到邊路，打d高難度燒味波
我老母都識守到你啦
真係

米路
高仔 Isco
James

鐵四角

前鋒b9

問題係高好似唔想返來

人地第6都弱隊

落底傳中唔緊要既 問題得番賓/聖搶點 點都唔似牙朗個年代咁屈

金童辛有價好賣

畀次機會大家

早知買和主

何sir

留係到唔緊要 唔進步就機師之流 進步就上到巨星級數

希望主到

見到b11係搶到點 但幾球都唔入
牙朗可能有球入咗了

isco = 垃圾

對面防守幾好

大聖個態都係閪到爆 根本唔旨意佢仲搶到

2021先完約 又無otb
高仔真係唔想番 一係雪一係高價賣囉

其實燒味質素唔差
係bb太廢

賣牙辛追大力神世三好過啦

搶點占士應該最好了

你肯比錢買 人地都未必肯黎銀河鐵達尼啦

世三扭曬屎忽又一年約都唔買就抵撚死啦

如果肥普坐正 帶傾同大力臣黎整頓風氣就perfect

佩爺爺話唔買 幾時到我地D賤民話事 起球場要緊呀

下年肥普同大力臣先
再下年傾

依家傳緊Jardim

車仔而家順風順水
皇下季除時歐霸都無得踢
咁都肯黎就真係真皇

佩狗幾時先癲返狂掃人

前鋒問題

傳乜撚都無用 比你帶到皇狗下年有歐聯都係唔夠 雞胸都係炒
搵條撚同你做

起球場不了

就係因為家下兩位大帝門前埋門咁撚閪
教練就更加應該要出啱陣
幫到佢地組織， 製造低難度射門機會比大帝啦
何況隊波根本已有齊哂做到呢D野嘅人
點知係都要砌個閪陣
迫大帝玩d高難度燒味攻門碰運氣

你老母臭閪 辛真係廢撚到呢

邊度搵俄佬link?
以前用開個d網死晒

呢樣agger 起碼要打番起D信心先 而家連簡單波都6碼飛機

reddit啦

google "Real Madrid vs Real Valladolid sop"

ripple做咩死左link

猩猩打返左邊

出牙維未

班拿貝班人應該都係一樣覺得
繼續比屎(bb)我地食 不如比牙維我地睇下無咁悶

你都on撚9 明明係最已陣 但唔出

真係好驚高仔收唔返

...唉屌

我係高仔都唔返嚟搭沈船

即討靜到
各位手足真皇

兩年約有得佢揀

賓狗死全家

終於似樣啲

d glory hunter走撚晒啦

終於有兩球似樣D

差少少...

射幾獲都入唔到

又係賓周

米路全隊最有威脅

Glory hunter做得耐都可以變真皇既

點解唔換摩迪

猩入波未

哇屌 蘇sir全力進攻

換卻老好過啦

換米路

留低既都係真皇

點解換米路

吊 咪同盧蛇一鳩樣
一定又輸反擊

次次換走米路都無好結果

嚇到瀨屎

死唔去

卡吐差d收皮

中楣

鳩頭

米路走，中場自爆

衝力射球..............

禁住屌

又靠卻老防守

換全隊最有貢獻做乜

差啲收皮

差d世界波

換摩迪走啦

嘻

黑氣石

進攻米路仲有威脅過bb
防守旨意腳仔防

換卻摩好過啦

呀禿證明自己啦快d

卻摩是但換個啦

又衝上去

屌拉膠又衝前

呢球拉膠又返唔切

禿廢撚到 換牙維啦

好在卡吐

我諗牙維要分身兩個 頂埋賓周個位

Nigga 掃把出未

其實佩狗係咪落咗order
唔比換賓斯馬 猩 卻 摩

屌你學埋盧蛇d野

換幾多個教練班後防都仲係咁膠，而家前面仲要入唔到波

尊重啦!

賓狗隱撚曬形

拉膠又咁上

巴利越踢越屎

無態只係愈踢愈垃圾

半隊都係

得第一季勁

今場有馬撚就好 唔想睇bb

踢得最好個個換走左
第2我比Oreo

上年歐聯決賽

第一年踢擦鞋波幾勁
之後心雄想擔正就閪了

比人攻到仆街

摩迪 猩似係
一個世足 一個頭號球星
之前盧蛇有場出掃把正選照出卻摩

真正最應該走既人 唔係隊波到

唔關事 啲腳法差左好多 第一季靈活好多

TAP IN

呢個真係得啖笑
都講咗咁多年冇計

Reguilon d燒味斬得幾好

真心過兩年可以接下班

唔好再比拿祖打右閘
Oreo

練身形之後打法都轉左型 但佢始終做唔到牙朗咁

9c plz

阿辛又想走去邊

對面啲攻門仲危險過我地

又唔輸

肥牛呢

70唔換牙維 希望盡快宣佈請邊個擔正

BTW 辛...

成場都係

夏雞美 肥牛

對面似皇馬多啲

開始急攻 後防越推越上就輸反擊

屌 又中楣 遲早失

對面射波勁撚到

又柱

雞尾右閘黎架

仲有場國王盃決賽 咁多年最令人印象深既兩場

自膠

我地果d前鋒龍都唔中

辛仔唔啱打正選

有威脅呢D埋門 鳩頭永遠波都掂唔到
到底高龍>Navas係邊個on9講

玩燒味就換馬撚出黎啦

講左好耐佢而家係後備 類似小豆個隻換入屈速

好危 球球都衝力射球

傷

b9廢撚到係連點都唔去搶

肥牛好似唔太穩
經常失位

好彩唔入 長龍短龍都救唔到呢兩球

跳都唔識跳

佛系射手

肥牛似細路 攻到唔見左

肥牛搵番個腦再講

試下唔好燒味啦大佬

仲唔換人

呢個真 而家呢件可能攻得唔夠入肉 但係起碼唔會輸

門柱今場成功撲救兩個險球 勁過上場25圖

11c plz

其實地波傳中會唔會仲有威脅 ，都係博好彩

拖舟二世

黑氣石垃圾鳩圖 一早話左佢黎係錯誤

懷念以前既金毛

拉膠係時候打中鋒

屌你老母蘇蛇躝啦
唔用牙維

賓狗猩猩阿辛都咁撚煩，皇狗如何自處

輸得仲快

機C

講真如果有華仔 建議拉膠代賓狗正選

牙維換緊手帶

雙b終於換走件

oreo真係好sharp 只要出埋牙維 我覺得蘇蛇已經合格

猩猩又無貨交

返屋企諗下自己踢乜鳩啦大聖爺

牙維準備

牙維 go!!!

得罪講句 比起之前6場個種廢 佢今場算係咁

Oreo第一場真係好好j

我反而覺得oreo今場麻麻
好多傳中都省中對面
龍仔今場好過佢

牙維ready

躝啦，冇左阿朗爭正選，回撚哂塘

拉空王走啦

其實龍仔oreo都好 仲有米路 其他都係垃圾

b9真正打工皇帝
行行企企有時比個cam影到有郁就收錢

牙維歡呼聲多到!

又話要個個星期都踢足
場場踢70分鐘就收工

屌正呀 賓周又踢足90分鐘

靠你啦牙維

今場龍仔 米路 oreo都幾好

好想係現場帶氣氛叫佢個名

維

萬眾期待
維b

無得睇維辛烏絲素合作

牙維一球成名please

迷維黨點定名 轉頭唔即場招人

收聲啦 廢都閪咁快D番Bench坐啦

牙維

賓9今場觸球有幾多次

蘇蛇準備比人篤背脊

球就是不肯進門

可能跑動唔夠10分鐘 行行企企多

其實篤背脊單嘢係咩事有冇師兄詳解

好似話佢黑鳩蘇蛇面？

見佢未出汗

巴爾真心變左毒瘤

無存在感既人係最恐怖的 一陣就會絕殺

會然牙維唔十卜自己？

拉空王走啦屌你

老老豆豆 而家成隊波都係歷史創造者 無左拖舟壓場真係好撚惡搞

賓9成功越位搶鏡頭

Vinicius 幾搏

唔洗剪b9頭啦

一陣屌鳩蘇蛇唔識英文

拖daddy是無辜的

D大佬係咪未信牙維 無人比佢

大家都知真罪人係邊個

英文人

我想問鍠對上一次唔係踢到一pat屎咁係幾時

機司做乜

對羅馬

華拉度列似主隊多d

機C出黎搞笑

無人怪過佢 一向都係猩自己不滿

d攻門好有威脅

好似睇緊以前阿記...係禁區頂猜黎猜去猜黎猜去

機師想點撚樣

點解今日咁靜 明明都係十一點場

下下禁區頂任射

真係on9架

真皇

維b

邊有人睇呢隊垃圾

good luck so sir

Reddit呢排d link都跌晒watt 又越黎越少verified streamer

屌你如果今場都和 真係可以唔洗睇皇馬一段時間
激鳩自己咁

牙維1:0

MOTM 3揀1
龍仔 Oreo Masip(華拉個龍)

牙維！！！！

牙維！

Goallll

猩猩換機司=垃圾換垃圾

迷維了

有無人叫左出黎！！

！！！！！！！！！！

牙維！！！！！

好波不如好運

og喎

而家無你地份啦

下季就印牙維

阿維>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>賓周/bale

牙維9成功勞

-6到

v

客隊件衫真係有少少似早幾年皇客隊衫

班大佬檢討下啦
要靠牙維後備上場拯救你地

牙維好生猛

咁都入

維！！

呀維

運都有 牙維今鋪勁牙！

阿維>>>賓>猩

等左成季cut入禁區啲突破
除左馬些路終於有第二個

牙維!!!!!!!!!!!!!

其他人-6都-唔到啊
坐正啦牙維

一早出牙維唔洗搞咁撚耐啦

堂堂鍠居然要咁先入到中型班

負碌足球

牙維上到位真係今季唯一值得開心既地方

牙維世界第一！！

睇阿維既過人就知有料

第一頁已經話撚左牙維正選先係硬道理

牙維個鼻真係好撚大 成隻牛咁樣

仲有幾分鐘 綻放吧牙維！！！

又話幾個金球獎候選人又盛咁

咁都無12碼

無星味 有農村味

賓狗即刻表演下過人

幸運童子牙維

尊重啦屌

農村球星

救世

佢有皇而家無既野！

笑閪咩 259

賓周又刷存在感

拿大哥

我皇icon

運氣!!

牙維d走動好似打fifa咁

Alex hunter

咪25 la

相形見絀

尊重

真人版

12m!

十二馬 博到😂😂

做咩個個都唔比波牙維咁

12m

我賓又摶12碼
反賓呢

未灰熟

benz唔俾維

比牙維開齋ok？

而家要搞到咁先贏到波真係想喊

對面傻仔
你比賓狗過左你 佢都唔會入la

唔好b9 ok?

cup到咁樣都搏到

隊長

牙維個位可以比直線 都唔比

佢條J長過你隻腳

Goal

我賓表演完轉身再博12M

賓狗貢獻仲多過隻猩猩

呢個真

-6 football never die

唔敢反賓了

12？

賓>>>>>>>>>英文人

拖sir教？

10分鐘就3分

拉空王做到野

拉膠射碼都幾大心臟

龍仔好似想打7拉膠

我認為其實應該比鋒線大佬 牙維 主踢12碼

B9都學機師達陣

只要無咗猩猩就會好啲

-6足球

英文人mark好哂名 今場邊個好波rip

穩袋3分

入完波呢幾分鐘真係痴咗線
見翻前兩三季嘅皇馬

下場出 阿維。賓。Isco

比維b啦

今場牙維motm啦屌

進攻黑洞

Gay

一齊反蔣麗芸

屌拉膠射乜撚12m

總算贏波

無啦啦猩一定 正選

契仔連線

成隊最應該清走

So Sir>Lo Sir

又撩摩佬.

畀b9射啦on9 想爭神射咩屌

人地密集防 佢死左腳 爆唔到 傻仔都識守 =打少個

入就得 話知佢

牙維>BB

比佢入球倒掛吊命

so sir幾有運

龍仔傳中仲有威脅過佢

明明大聖走前 賓周隱緊形
一走左就上身 係咪逼宮

皇馬真。大佬賓周終於郁手

重點係呀維

有運板盧蛇
希望有新領隊..

廢話 牙維一出黎成隊波已經兩個層次

見到牙維咁開心 好感動 今季唯一值得安慰既事

大家都唔鍾意猩

牙維真係好黑

bale而家好似爆唔起又慢同過唔到人

希望多d機會

牙維當左so sir係爸爸咁攬

睇下佢遲啲敢唔敢唔出bb
如果敢都ok

猩同辛仔 都係後備勁

D頭鎚搶點仲係到 不過唔太知頂左去邊

逼走牙朗又無能力carry

唔出連份工都冇埋

西班牙金手指+威爾斯金手指
BTW 佩狗聽拖講賣聖就兩班波了

拖舟開頭都係靠-6既
睇多兩場先啦

踢撚到咁點撐

古圖咁都cs

係咪佢逼就唔知啦 淨係知佢多咀又冇料

拉膠12碼命中率

這三分是屬於牙維的

98 比小小面OK?

阿維養足一季 正選料

伊專心打番攻中 辛/牙維左翼

牙維帶領皇狗勝利 大家都知 最已陣 差在你用唔用
包皮同牙維差既野 只係機會

咪提個垃圾西班牙人啦

我愛你 牙維

佩狗話拖要賣猩買世三，不了

不要再說了
世三+朗 諗起都扯扯地

MOTM 牙維

-6足球 never die

喂 又25

牙維如果靚仔啲就好

nice

bba走兩個入兩球，走埋淨低個個仲得了

佢用樣換球技

又燈到出場救世

知錯能改
唔同盧蛇死不悔改

已經好靚仔 又可愛
好屈喎

牙維=一直講嘅皇馬缺少左嘅高速過到人嘅人

但都好樣過我

想喊，屌唔反蘇蛇住喇，睇左佢兩年半無諗過有唔反佢嘅一日

Reguilon踢得幾好

遲啲有個靚仔啲

牙維+牙賓>>>>>>>>牙辛+牙禿

咁你都好樣衰下

明明賓周射12碼準都唔比佢

牙維>>>>>>>牙賓+牙辛+牙禿

比牙維開齋好過

包皮仲可愛

一換領隊就變番上季既皇馬

冇朗喺到拉膠真係好不可一世咁

賓周最好踢後備啦

B9用球技換樣

即係鳩

其實賓周做前鋒咁多場冇波入點解唔讓俾佢射 拉膠做中堅入少球做好啲防守本份好過啦

-6足球正式回歸

推兩腳就甩 死左腳既人

因為 佢已經係大佬

咁賓周射12m真係好過拉膠牙禿
牙朗走左 點解唔比佢射

拉膠大佬 佢話曬事啦

邊個夠膽搶佢12碼射

寧願出年占士返黎 伊返入坐

因為劊子手定左係拉膠囉 有乜好問

因為牠是賓周

拉膠肯聽命令就唔會係咁標上去啦

今場雷吉隆都打得好好

拉膠： 想射12碼？ 去第隊囉

牙朗走左仲唔到我射？

拜狗邊會唔買

好似呢個電話殼咁 最前面個3個係大佬
而家得番一個人係到了

12m我信拉膠多過賓狗

抵讚